到底讀能大定係比女神公開處決橙d

兩件事都好撚cringe
好難想像如果兩件事同時發生係自己身上既話會點

咪咁幼稚啦！ 死番去做暑期作業啦！

做Aecom揸fit人慘啲

你做咩咁激動wo
我就係太幼稚先諗唔通呢條難題姐

班毒撚究竟知唔知個醜字點寫 影相都算 仲要send 番比隻臭雞 而架on99比人放上枱做勢宣傳 真係on99